點先可以成功同入境處職員對話

次次話收到一封重要郵件，即刻噤去對話

次次喂一聲之後一定cut線

究竟點先引到佢地開始傾落去呢？

收過一次用普通話打黎
佢大膽叫朕用普通話同佢講野
朕命令佢用廣東話嚇到佢cut線

咁冇禮貌架，我果次屌條友老母屌左成30秒先收我線

即cut，屌空氣真係好無引

識玩一定要用普通話
代入自己係富二代

上次打來咁岩我趕住出街
想拖住慢慢玩
入境處大6仔：你好，要核對你的資料。叫甚麼名字？你現在在甚麼地方？
我：叫我習小平。甚麼事？
入境處大6仔：xx郵件yyzzabc(蝗語聽唔明)
我：對不起，收得很差，我現在趕飛機去倫敦，沒甚麼事吧？

跟住扮斷線。之後佢打左十幾次嚟，應該係搵到大客

重點係要講普通話

唔係咁易架， 葉師傅
D腔唔似大陸佬D普通話一樣收9你線.

次次都玩唔到，好失落

好想問下班入境處職員，打100個電話70個要cut線，25個屌你老母個西，最後5個先開到齋，呢d係咩感覺

成日傾到問完名，話你上海咩咩咩，之後就收9線，我做錯邊姐

傾到問名

要講普通話

我是習近平，有什麼要禀報？

問名呢關其實幾難過
第一要發音準
第二，佢會問你係邊個字

過到呢關後，佢講一大堆嘢
好多時聽唔明。唔同情境要唔同對答

其實俾人呃果班真係豬閪嚟，一係就報假案

香港入境處職員會同你講普通話？用吓你個腦啦，雖然真係知道你班支那豬係無。

上次我屌鳩佢一係用廣東話一係用英文，結果佢收我線。

會問你個電話號碼

咪傻啦

講普通話目的就系要screen out 班香港人， 本地人唔系target,唔好浪費時間

就係話一班豬閪聽到對方只會講普通話都會當係香港入境處呀。

過濾無問題喎，但有人信先戇鳩呀。

原來唔止見工，連騙案都俾人screen走

btw,我試過講到去對方同我對身份證果part,我亂吹一個，結果過唔到關，應該搵網上程式gent個身份證再講，轉頭擺我段錄音上來

原來咁撚難
比人呃到都算有成功感

而家見到+852字頭電話打嚟我都好雀躍

仆街我而家收親d入境處電話都係歐美地區打黎

打過黎好撚多次

我開speaker 係office 同佢傾
扮到好驚 話自己係台北 出唔到境點算
之後佢叫我叫咩名 我話陳蕉

佢應該知我玩9佢 開始屌9我
Cut左佢幾次線都狂打黎 問我係台北邊度
話帶埋成班兄弟黎幹我 一定會搵到我黎幹

我試過俾完名之後要俾證件號碼